高普祝福佳尼 囝囝出咗世唔使歸隊住

The Reds right-back left the camp on Thursday to fly back to Merseyside and meet the new addition, with Klopp more than happy to give his blessing to Clyne's return home.

"We have exchanged messages and I've seen a picture," said Klopp. "A little Clyney!

"The baby will keep him busy for a few days and then he will start training again, all good.

"There are more important things in life than football and babies are definitely one of them."

摩狗

mensah mctom生仔, 魔佬比佢放半年都得啦

全世界逼害摩佬

陣中唯一主力右閘
都照放人
相反另外嗰隻摩狗

佢返一隊都係後備

而家呀樂放緊假
仲有邊個打右閘？
近幾場冇睇

一定係怨婦利

甘馬曹，青年軍翼鋒頂著先打閘

對面後期仲有Curtis Jones又係翼鋒/前走去打閘

叫魚拉突講d咩好

剛贏完獌4:1，莫講話生仔，生暗瘡都由的你休息啦
獌果邊剛大敗完，仲想放假？

賽前就已經比佢放假返UK啦

魔佬：屌你老母高普

高下立見

利狗真係怨婦嚟
連生個仔都要擇日怨住daddy

曼狗: PR黎啫 daddy份人夠直重好啦

所以拎唔到英超囉
我地摩daddy就唔同

大巴佬=典型中資老細

未開季都已經咁多笑料
希望摩3季唔好成真等大家可以keep住笑多幾年先

屌唔好成日單單打打啦.jpg